印度8男輪姦懷孕山羊，稱「愉快的晚上」

印度8惡男飲醉酒輪姦懷孕山羊致死 事後向羊主炫耀：愉快的晚上

印度哈里亞納邦的一條村莊近日爆出駭人聽聞的人獸交兇案！ 8名有多次案底的男子涉飲醉後，輪姦一頭7歲山羊。據了解，被害山羊已懷孕50周，被姦後不能行走及拒絕進食，於翌日傷重死去。

羊主指其中一名作案惡男事後更向他嘲諷，指他們與山羊度過了一個愉快的晚上。印度警方日前表示已落案起訴涉事男子，即將展開拘捕。

印度男人係咪痴撚線連山羊都唔放過

點解當年爆嬰兒潮果期鄰國同日本要捉d人去絕育
就係防止呢d無腦撚繼續繁殖

愉快的晚上

山羊 = G

又諗番起屌羊果個笑話

搵羊個個

原來係真人真事

那一晚，我走失了......

睇黎同屌完騾仔返唔到轉頭係同一個道理

係屌隻大肚既羊

在一個古老的山鄉，發現了一個古老的村落。由於他們世世代代和外界隔絕，宛如桃源中人，外界對他們產生了濃厚的興趣。於是一個漂亮的女記者前往這落後的山鄉，去採訪當地人。

她採訪的對象是一個六十多歲的老者，知道他們世世代代與世隔絕的生活以後，女記者驚訝，繼而是好奇，於是她打算描寫一下他們與世隔絕生活中的喜怒哀樂。

「請問，多年來，您最高興的一件事情是甚麽？」，好奇的女記者問。

「有一年冬天，隔壁老三家的羊走失了。」老頭說。

「羊走失了，有甚麽值得高興的嗎？」女記者更好奇了。

「羊丟了以後，我們幾十個人打着火把上山去找，找了三天三夜，終於在後山的一個角落裏面找到了」，老者吸了口煙，眯縫着眼睛回味無窮的說。

「找到後怎麽了？」女記者好奇的問。

「找到的時候天已經很晚了，我門在雪堆裏面紮了帳篷休息。外面的風很大。我們感到很無聊。於是大家就輪流上那只羊。好爽！」

女記者顯然感到有點尷尬，她想避開這個話題。於是她打斷老者的話，問有沒有其他高興的事情？

「有一年冬天，前邊老馬家的新媳婦在山裏面走失了。」老者說。

「找到了嗎？」女記者追問。

「我們幾十個人找了三天三夜，終於在後山的角落裏找到了。於是我們按下帳篷休息。冬天的晚上的風很大。我們大家都很無聊。於是我們就輪流上老馬他家的新媳婦，別提多爽了。」老者說着敲了敲手中的旱煙袋。

女記者感到更尷尬了。她決定避開這個話題。於是她問到，在這幾十年與世隔絕的生活中究竟有沒有甚麽值得悲傷的事情？

老者的臉色突變，手也開始顫抖，幾乎抓不住手中的旱煙。深陷的眼眶中滾出了兩滴渾濁的淚。嘴唇哆嗦了好幾下，他的身體也似乎在顫抖。沈默良久，他說：「一年冬天，我走失了......」

送咩咩妹去印度

好可憐嘅山羊